是咁的，手機點樣過Data

上次係衛記換電話
個店員用個大陸app過資料，而家諗番起都得人驚

而家要換新電話
我想問問要點樣過data

大陸手機用大陸app
iPhone 直接login icloud 就得
Android 要login google + 人手 reinstall app
Android > iPhone 就用 move to ios

咁手機本身嘅相呢？

google photos 或者 bluetooth